%@metapost:602mediatrice.mp
\begin{myenumerate}
\item Construis la médiatrice de chacun des segments suivants à l'aide du compas. N'oublie pas d'indiquer le codage.
\item Dans chacun des cas, complète les pointillés par $<$, $>$ ou $=$.
\end{myenumerate}
\par
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-1}\\
$MA\ldots MB$\\
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-2}\\
$MC\ldots MD$\\
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-3}\\
$ME\ldots MF$\\
\end{tabular}
\par
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-4}\\
$MG\ldots MH$\\
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-5}\\
$MI\ldots MJ$\\
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-6}\\
$MK\ldots ML$\\
\end{tabular}
\par
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-7}\\
$MN\ldots MO$\\
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-8}\\
$MP\ldots MR$\\
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{c}
\includegraphics{602mediatrice-9}\\
$MS\ldots MT$\\
\end{tabular}

